一連幾日多區會有學生街站宣傳614公投罷課

【🙅🏻‍♂️反對國安法 學生罷課公投宣傳街站🆘 】
🗳614 罷工罷課聯合公投❗️
#學生們 #站出來

人大決議的「港版國安法」明言要在香港設立國安機構，在香港教育中加入國家安全的內容。以嚴刑峻法規限港人的思想自由。

在國安法下，可以預見政權對教育的干預只會更加無孔不入，凡是當權者覺得礙眼的都足以入罪，學生教師命懸一線，學術自由蕩然無存。

在政權一意孤行下，不容許異見存在的香港將變得與中國其他城市無異。一眾學子作為社會的未來，絕不能置身於外。此時不鳴，更待何時？

因此中學生行動籌備平台將會在6月8日至6月13日期間於香港各區開設不同街站，呼籲所有中學生參與6月14日罷課公投日，街站詳情如下：

🚶🏼歡迎同學請來幫忙🚶🏼‍♀️

📌6月8日 星期一
時間：1:30-3:00pm
地點：油麻地柯士甸道彌敦道交界

📌6月9日 星期二
時間：1:30-3:00pm
地點：葵涌廣場外空地

📌6月10日星期三
時間：1:30-3:00pm
地點：元朗教育路（橋前）

📌6月11日 星期四
時間：1:30-3:00pm
地點： 石硤尾站C出口

📌6月12日 星期五
時間：1:30-3:00pm
地點：樂富站A出口

📌6月13日 星期六
時間：1:00-4:30pm
地點：銅鑼灣東角道、旺角E2出口、九龍灣站B出口、沙田站B出口

—————————
📱TG subscibe 更多中學生罷課及行動資訊發佈👇